點解我同mk仔做左一樣嘅野，會有唔同嘅後果？

今日我係lecture hall上issues of hk society ，坐mk frd隔離。mk frd同前排d女仔好熟，成日拍佢地又撥佢地頭髮。其中一個女仔仲幾靚 ，剪短頭髮戴圓碌碌眼鏡 ，有文化氣息得嚟又活潑。咁我就有樣學樣咁撥左佢頭髮 。佢即刻轉身好似要打我咁 ，點知見到唔係我個mk frd之後即刻黑面 ，仲話「整我做咩？同你好熟啊？」

點解我同mk仔做左一樣嘅野，會有唔同嘅後果？

諗下香港有咩issue

有咩issue?

試運用所學知識解釋（12分）

我成日走堂

土地供應不足

點解啊

開心啲咩

你想講開心d?

我好迷惘

原因

班女同mk仔熟又唔係同你熟

你試下將個人變得mk 啲lor
我諗結果都係一樣
根本唔關m唔mk事，係你同人唔熟

利申：以前上堂做開路過黨，呢啲情況老是常出現

個mk frd成日撩佢地講野，有d科同佢地一group ，有同其中一d出街玩。佢哋會互串打鬧咁。

我諗住frd搭frd咁接近人

走堂開心啲咩？
有咩咁愁呀

咁咪係囉 你地又唔係同人frd開 會覺得好突然

未熟你就搞鳩人 報得警添啦

呢個方法都唔係太差姐
雖然唔知個女仔嘅反應係真心定冇惡意
不過唔熟就一定㗎啦！

個frd好受歡迎，我係隔離就似隠型咁

噉你都要識show吓自己嘅character 出嚟正得㗎

Asso 狗曬左屋企咁多錢，一個interview 都冇

個人一無所長，有人會中意我咩

我唔知點做好

你自己都噉冇信心，邊個幫到你

你噉在意咪retake dse lor
家下唔洗錢添

我想大膽d

咪show左 三唔識七搞9人個頭幾有character

已經唔知往後d堂點好

我係沒有色彩的多崎作

咪厚面皮繼續撩下人傾計

我今次已經鼓起勇氣

好心你成廿歲人就FF少陣做啲實際嘢啦

你噏嘢
唔明你回乜

關佔中事

可以做咩

我今次已經鼓起勇氣接觸女仔

認真post

唔熟都搞鳩人，真係好大勇氣

唔係呢隻衣著，有留陰

係，我諗左好耐

可能係樣既問題

Fair test
你好有科學精神

我諗我都正常gwa....

讚定彈

咁就直接奸啦
強奸潮文

你的樣子如何你的日子也必如何

改下形象，例如衣着、談吐

你唔滿意自己係asso仔，咪retake lor

多啲同唔同嘅人傾下計，當練習

諗咗先做，好重要

屌 有痴線佬呀